［ 紫微斗數算命流年 ］ 唔怕做白老鼠既入黎

小弟初學紫斗，仲係新手。
唔怕做白老鼠既可以搵我問事

1. 唔洗add 乜鬼wechat，唔洗follow ig fb

2. 考慮到有d巴絲可能唔想係度公開太多個人資料、私隱，請使用email 搵我

thx 多謝支持。幫到就幫

不過時間有限，加上未係大師，請耐心等候回答